出氣袋

用盡你畢生嘅罵人精華同怒氣罵出嚟啦！

我都係贈佢一句說話

屌你啦

希望每年都參加你嘅婚禮

年年收炸彈

樓主係咪女仔？
放心啵
負心人大多無好結果

我係樹窿post樓主呀
呢個post係比大家發洩架

考驗下大家嘅罵人能力